香港警察可唔可以用公眾地方行為不檢捉晒班痴線佬入青山？

香港警察可唔可以用公眾地方行為不檢捉晒班痴線佬入青山？

還我一個和諧社區

唔知呢

經過公屋區一街都係白卡佬痴線佬

以後港獨等於chi sin

捉入去咪又係好快放出黎

所有唔妥支那共剷狗同特衰正苦嘅都俾人捉晒入清山

用精神健康條例